「劇透」Endgame 疑問，回應返Infinity War

今次Doctor Strange可以大集結個陣係titan開返portal返地球幫拖，點解infinity war個陣有一幕佢地殺完ebony maw之後係佢隻船度好緊張咁問Tony:Can you get us back!? Tony就話想將戰場帶去Titan. 如果佢開portal可以冇限距離咁根本唔洗問Tony呢句。

究竟係咪bug黎，定純粹我多心

因為唔知隻船嘅位置定位唔到？

其實都冇詳細解釋過呢招既rules
我諗Dr.Strange對呢招既理解點都高過樓主啩

全世界得DS一個識開portal?

係喎
佢地化灰
仲係個星球到

因為果陣飛雷神之術未落記號

咁想問邊個識係titan 開portal俾DS返地球

佢地唔知titan係邊，所以要隻船帶佢地去
portal番地球就睇翻spiderman講，titan portal過去地球

仲有DS唔係緊張，係tony分左心所以叫佢

奇異博士一時醒唔起可以返去

其實問下無咩問題
即係有時你識一樣野 你都會問下其他人點做

不如你話點解係泰坦星佢地輸左之後唔即時傳返大家去地球
因為唔返地球先係唯一贏既方法